有無陰陽眼朋友覺得依排好靜？

其實七唔七月，d朋友周圍都有架啦。

不過近排真係好靜。

怨氣多有影響？

你一竹向見到?

鬼都唔出嚟

個個心都有怒火，佢地見到都走la

人怕鬼三分 鬼怕人七分
咁樣大家更加明

係。

唔多，我直接見唔到，太弱會feel唔到。

我個經歷大氣電波分享過，唔想被起底。

有師傅話我有天份，唔想見就千萬唔好修練。

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

知道深水埗今晚咩情況嘛？

跟過個師傅學過法幾年

本身一個人戾氣重 好易比鬼搞
警察就係 不過以前有皇氣護身
所以你地好少聽到話有警察會比鬼搞

但依兩個月 警察經常被市民指罵 令到佢地無曬皇氣
撞正農歷七月 已經見到警局陰氣好重 我都驚有事
就算我懂法 都唔敢入去作法 好似每個警察都有「朋友」跟住
如果你家人/親戚/男女朋友係警察 請小心

有需要pm我 可以比少少建議你

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

好想知佢地對住空氣喊話射彈到底係咪見到有……

今日燒街紙既地方好多喎

都有好多法科師傅有咒警察既

鬼上身

我都想知

依獲拜咩都保唔到佢地

D狗出黎既時候 係咪都有野跟住？

咁又唔係，傳說佢哋警隊裏面有人修一個西藏佛教中被認為入左魔既護法
呢一尊護法個影響力大到，喺藏傳佛教裏便都唔係有好多人可以抵抗到
不過呢個都係傳說，唔知真定假
呢一個護法我就唔會開名啦，因為只需要提起佢個名，就會為自己帶來障礙

佢叫佛地魔呀？

咁我又冇特別睇啊，佢哋喺警局出邊燒衣
我就喺隔離做施食
做完就開始頭痛

如果我真係要稱呼啲一位護法嘅話，我有時真係會用佛地魔去代替

如果真係佛地魔級數咁應該遲早會反彈

今日班狗既舉動真係好似集體撞鬼

我覺 夜晚番屋企
唔好話見到 感覺都感覺唔到
我估計係我呢排睇親Facebook 新聞都好嬲
一嬲個氣場勁左 佢地埋唔到我身